惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法

今日你殺我唔死仲畀咗七日我
你準備仆街死啦中共

相信大家好清楚單憑一個人係不足以扭轉時局
但我地係一班人
冇時間灰啦 一齊攜手反擊啦仲諗

1. 陣地戰冇用啦 班撚屌係北京 我地喺香港

2. 惡安法有少少聲就已經嚇到股市又有變動
唔係唔喺呢邊落手呀？
惡安法一定會嚴重打擊香港社經地位
相信外國唔係有好多人關注緊呢件事
我地不妨再次將「惡安法」呢個地區/國家政策變成
國際政策
再借用國際力量要脅中共

唔講咁多 留得七日畀我諗
畀我打 畀我還拖 唔係唔打呀

屌 佢有腹肌啫
但佢舊腹肌冇撚用架
佢打贏我唔係因為舊腹肌

國際戰線呀

認真看待呀

同埋 唔好太依賴連登

連登早已淪陷

好可惜大家都已經抗爭疲勞
北京唔會重蹈舊年覆轍
今次應該嚟個快狠準

除非佢即刻反口啫
否則仍然有大概七日時間

點先可以令佢地有代價？

喚起國際關注

Thx

推左先 一齊brainstrom下

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意見

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

個人愚見
當務之急係令國際關注
繼而逼迫中共

香港獨立

關注，唔夠痛，要真係有代價先得。

炸9支聯辦

反黨令 保港法